頭條新聞咩事 ? Youtube Block 左香港人睇香港電台 ?

屌啊, 香港電台頭條新聞最新果期, 唔比香港 IP 睇 ? 咩料 ?

mola mola

大家有興趣可以上去望望 ..

應該係佢段片裡面有首歌block 左香港區

即係點解被YouTube block 左呢？

版權

呢個係香港電台節目, 香港電台作為香港唯一 under 政府傳媒機構, 做個節目出來理所當然係面對香港市民, 對香港地區發放 ... 冇理由犯呢類低級錯誤 ...

屌佢老母

屌咩

咩事

WMG係咩黎
似係用咗10秒片都無
然後比人claim咗

垃圾youtube

WMG 係 Warner Music Group (華納音樂集團)

香港電台作為一間傳媒機構, 冇理由冇同華納買版權直接出片 .... 成件事鬼鬼地 ...

又Copystrike 垃圾YouTube

youtube 啲垃圾系統